[5/8] 消息指本港今日新增約85宗新型肺炎確診個案

消息指，本港今日新增大約85宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增80宗確診病例，至今累計確診個案有3669宗。

回落了
無事了

繼續出街

真 己經同班fd子 諗定晒活動唔帶罩去玩
恐懼撚全面退場

無事啦

早兩日d人吹話星期日唔開先少左
勁多office 有人中左照番都無傳開，係得老人院呢類先爆得起既姐我諗

渣架

反正番公司我同同事都唔帶口罩
想快D番工做返D野囉

好肯定9月6號係低單位數, 好似馬會取消跑馬果日通常都風和日麗

你可以自發返工喎，冇人迫你

我要特登SEARCH消息兩個字先搵到呢度

可以撤回押後選舉喇

lm等睇9月6號變返個位數

9月6號應該已係零確診

冇事喇